Глубина погружения искателя жемчуга $h_1 = 30\unit{м}$, рекордное погружение с аквалангом $h_2 = 143\unit{м}$, в мягком скафандре $h_3 = 180\unit{м}$, в жёстком скафандре $h_4 = 250\unit{м}$, в батискафе $h_5 = 10 919\unit{м}$. Плотность морской воды $\rho = 1030\unit{кг/м}^3$. Найдите давления воды на этих глубинах. Атмосферное давление нормальное.
\answer{
\begin{enumtask}
	\item $p_1 = 3{,}94 \cdot 10^5\unit{Па}$
	\item $p_2 = 15{,}01 \cdot 10^5\unit{Па}$
	\item $p_3 = 18{,}64 \cdot 10^5\unit{Па}$
	\item $p_4 = 25{,}5 \cdot 10^5\unit{Па}$
	\item $p_5 = 1070 \cdot 10^5\unit{Па}$
\end{enumtask}
}